遠阪凜係咪想做埋站務台台主

日日都去開垃圾貼 浪費網絡資源

我想紅A射94佢

佢最近無食藥

食到抗藥性

佢直頭想搶埋連仔個位啦

ban晒你班husky bot

唔係

點解連狗bam 完一次就算？ 唔係話左佢係有分身ac 就要bam 架咩

文學少女bam左未

是咪要叫埋adman查下文學少女有冇分身同買賣AC?

又唔搞

adman扮盲

佢有心搞事

笑乜

係

佢幾時有食過藥

唔俾人笑?

會repost